Dans une compétition de patinage artistique, chaque juge met, comme note, un nombre entier. La moyenne obtenue par un patineur est 5,625. Quel est le nombre minimum de membres du jury ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2
  \item 6
  \item 8
  \item 10
  \item 12
  \end{enumerate}
\end{multicols}